裝備檢討，無豬嘴可以用濕毛巾濕紙巾，眼罩要密封

用濕毛巾蒙面或者最簡單用張tempo 打濕少少對摺夾係紙口罩入面，但唔好太濕，太濕就完全呼吸唔到，唔會擋得晒但至少唔會狂咳，好近距離既煙用手禁一禁住都可以撐到

眼罩一定要密封，但因為密封一定會起霧，所以最好買有防霧效果既
Decathlon 有隻49蚊泳鏡
如果普通3m 眼罩記得要用膠紙封住d窿

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推